突發 vieny 飲starbucks!

咁又點？鬥黃？

鬥黃先係連登

關你撚事咩

係唔撚係都比你地連衛兵批鬥架啦
日撚日拎返人地d閃卡出黎
仲想人地討好你地？

Who

關你撚事咩屌你老母

黃你老母 直頭藍啦

鬥黃你老母 直頭藍啦

杯嘢飲未必係佢㗎喎
影到人嚟個杯唔得嘅

佢用coupon飲架
拉

連登仔終於有位入人

仲邊有人咁上心落場抗爭
醒下啦連登仔
輸撚左架啦

有得屌你屌唔屌?

係咪遲啲連屌警犬都會比人話鬥黃？

偽黃可恥

雞

呢件臭雞真係抵佢比人流出
飲埋d藍店咖啡

抵佢比人流出

人地飲咩又關你事？
人地藍定黃又關你事？

臭雞你副偈全世界睇過晒

以後唔好喇

講到明撐警啦

雞容係暗黃
英皇迫佢扮藍

鬥藍呀嘩?

全世界都知你對波幾大啦
仲成日墊野扮大波你話知唔知醜

算LA 香港人肯團結有骨氣 洗搞到今日咁咩

馬英九睇手錶

八婆樓主

屌
樓主係咪之前比Vienn ig公開處刑
唔開心

.

可能樓主條仔成日都睇Vieny ig
搞到自己心理唔平衡
要上黎開post 求安慰

失敗主義

pr師好忙

大把連登仔仲食老麥啦

仲未有人貼backup

正

飲starbucks都唔撚屌得?

黃定藍就唔知
粉就知

連登遲早得返啲癲狗係到亂咬人
好似5ch咁

我而家都唔食黃店
黃店out左啦

呢個真
顧撚掂自己先

vien點解可以係咁上熱門

PR 水軍不斷帶風向，前排搞空姐，搞完搞Vien，嘗試將連登帶風向搞到好似以前咁得啲無撚用鹹濕無腦Post，大家睇路不推文

唉覺得自己好蠢
早知就學連登仔咁po save12打卡之後食M記飲starbucks
唔洗忍住忍住

其實佢做咗d咩要日日俾人追撃？

人哋每一個story都要放上連登？

又笑人飛雞人地做咩又要討好你，比個痴線佬玩已經慘，仲要講到依加

笑撚左 d lihkg仔自己用apple又唔屌自己

負評係比樓豬

淨係m記 空姐 呢啲都有堆小學雞出黎叫 一路拗 抗條撚爭咩

Vieny 即換個角度影過張相

飲藍店好失望

要求人食黃店唔係鬥黃，唔係free rider 先叫黃

樓主，你都幾撚可憐，早啲收皮啦屌你老母

邊個vieny

人地唔比錢飲架

樓主捉到藍絲 好波

藍絲雞 貼堂啦

咁又點
不嬲藍先係大多數
我用牛牛我自豪

實事唔做 專撩事鬥非 blocked

邊度粉
啡提喎

同比狗屌果個angelx Yuen 一樣咁撚厚面皮

睇嚟呢到開始支持幫襯藍店
我都唔忍了，即刻去富臨飲返個茶先

呢排無啦啦瘋狂講返佢
明明2年前已經消失左一排

飲得Starbucks即係藍啦 唔算鬥黃

死臭雞飲藍店

罷食藍店原來只係為左討好連登仔？

突發！樓主岩岩飲左東江水！

老實講 係
佢個ex真係伸張正義

分化撚 失敗撚 五毛 blocked

無新相/片都唔知講嚟做咩

一個post到底有幾多pr

幾句唔埋就話，「你唔拍嘅話條片就唔會有機會流出」；「佢哋嘅行為係自己要負返責任嘅原罪」。呢班連登仔講嘅嘢隔離post大把我唔多講，有追post嘅都知我講緊咩。

1. 流出同條女自己嘅性生活係兩回事。流出先至係個問題；屌你成班毒撚咁見撚到人哋扑嘢嗰陣玩得咁癲，就喺度話人淫賤蕩婦。條女同條仔鍾意點玩你你撚得佢咩（大前提係佢16歲以上） 。放條片出嚟個仆街先至係個問題。要深究嘅係咪應該要睇吓當事人有冇同意過呢？

2. 條仔都係有份架喎，點解我見到嘅回覆都一面倒話條女，但係點解條仔就冇人話佢淫賤鹹濕。反而話佢執到啦、好撚正、有條咁嘅女。年紀輕輕就係食家。有冇人可以討論、解釋吓俾我聽？

3. 跟你班人嘅邏輯，有一日有個女仔喺街上着熱褲跟住俾人強姦嘅話，就係個女仔問題啦？ 着熱褲還着熱褲；俾人強姦還俾人強姦。條女嘅性生活就係條女性生活；而家流出還而家俾人流出。 兩回事黎。 我諗唔明點解條片流出左之後，依家可以怪責返條女話佢當初點解要拍片。 拍片有咩問題？口爆有咩問題？ 中出有咩問題？ （大前提佢哋係合法地扑嘢）點解輿論一面倒話條女？ 點解係責怪佢哋嘅性生活；而唔係責怪流出呢個問題？

4. 我知你地會屌我扮正義撚，女權撚，垃圾左膠。 但係條女仲細，屌你老母班仆街J 撚完咪算囉。收下把口，積下口德啦。

5. 你哋有時間嘅話不如去打下國際戰線，推下post啦。打少過飛機，積下啲口德啦。

如果你睇完之後，同意嘅唔該幫手推下。

yes
幾句唔埋就話，「你唔拍嘅話條片就唔會有機會流出」；「佢哋嘅行為係自己要負返責任嘅原罪」。呢班連登仔講嘅嘢隔離post大把我唔多講，有追post嘅都知我講緊咩。

1. 流出同條女自己嘅性生活係兩回事。流出先至係個問題；屌你成班毒撚咁見撚到人哋扑嘢嗰陣玩得咁癲，就喺度話人淫賤蕩婦。條女同條仔鍾意點玩你你撚得佢咩（大前提係佢16歲以上） 。放條片出嚟個仆街先至係個問題。要深究嘅係咪應該要睇吓當事人有冇同意過呢？

2. 條仔都係有份架喎，點解我見到嘅回覆都一面倒話條女，但係點解條仔就冇人話佢淫賤鹹濕。反而話佢執到啦、好撚正、有條咁嘅女。年紀輕輕就係食家。有冇人可以討論、解釋吓俾我聽？

3. 跟你班人嘅邏輯，有一日有個女仔喺街上着熱褲跟住俾人強姦嘅話，就係個女仔問題啦？ 着熱褲還着熱褲；俾人強姦還俾人強姦。條女嘅性生活就係條女性生活；而家流出還而家俾人流出。 兩回事黎。 我諗唔明點解條片流出左之後，依家可以怪責返條女話佢當初點解要拍片。 拍片有咩問題？口爆有咩問題？ 中出有咩問題？ （大前提佢哋係合法地扑嘢）點解輿論一面倒話條女？ 點解係責怪佢哋嘅性生活；而唔係責怪流出呢個問題？

4. 我知你地會屌我扮正義撚，女權撚，垃圾左膠。 但係條女仲細，屌你老母班仆街J 撚完咪算囉。收下把口，積下口德啦。

5. 你哋有時間嘅話不如去打下國際戰線，推下post啦。打少過飛機，積下啲口德啦。

如果你睇完之後，同意嘅唔該幫手推下。

唔聽連登仔講 就要反

某程度上是的 因為你永遠唔知道幾時有痴線連登仔走去影d食藍店嘅人 以前都試過有痴線佬係度影d排緊元氣嘅後生

如果唔想比人擺上網 都係食返黃店好d喇

佢有閃卡睇咩

後生飲Starbucks真係on99
人地太子女都放棄左你地
重要死痴

咁都叫鬥黃
直頭藍啦

Pr死全家

好似佢呢排讀返書

關我地鬼事咩 根本就係班濕鳩PR借條女嚟洗連登版 無新相/片就應該由個post沉底

我愛VIENBB

你係咪黃衛兵啲偶像先 例如咩微辣
唔係既話好快有人影你大頭放上嚟批鬥

開大nursing？

佢唔係黃既咩？ 黃到飲Starbucks ? 定坐監手足=condom ？

成班傻鳩見人靚女啲就爭住奶 奶完有得你屌咩戇鳩
飲Starbucks 都得咁下次飲楊明間燉湯都得啦

咁唔洗罷啦
全部人食元氣好啦
Starbuck 啲垃圾俾狗飲
食屎大先飲starbuck
Vien 真係垃圾

討你老母
食藍店關閃卡乜撚嘢事？
良知問題

咁場運動都唔好鬥啦 大家當打和啦 super

人地re post cut 走左Starbucks 啦，夠唔夠黃？

梗係食啦
唔食咪益咗美心

推聽日12手足集會啦

手足唔係飛雞

以喺iPad上面寫嘅字嚟講，算係寫得幾靚

其他人飲starbucks 連登：藍屍！
Vien飲statbucks 連登狗公：是咪鬥黃！ pr拉

又鬥黃

抵死 死臭閪

有乜問題？

淫雞阮小妍 不嬲都好撚假

連登仔如獲至寶

擺呢個POST 上淫雞阮小妍 IG
會俾佢block

你淨係搵自己同佢手字比？

ipad pro 溫書 好有錢

就快連鬧警察都係鬥黃

咩logic，食藍店關咩閃卡事
自稱黃去食藍店

今次撐唔落

ON9

岩呀

咪再提呢隻過氣藍絲飛雞啦

以佢之前啲仔(大陸仔)，你都唔會覺得佢黃啦
只可以話可憐人必有可恨之處

咁撚認真講幾頁 J 圖都冇張都唔知有咩好講

咪臭係

臭

偽

黃

Ching色盲？

拉

見到呢個po就知連登而家俾人滲透得幾勁

啲弱撚智comment都咁多正皮

連context都唔睇清楚就話鬥黃

On lun99

圖？

XXX: 我好黃，大家捐錢畀我

Mk 妹字

原來係扮黃今時今日仲去Starbucks

佢唔係黃咪可以屌佢做雞囉

wfc

Yes 以前高登開始就最多心理不平衡既毒撚
不過既然lihkg 可以一時成為香港人本土意識既集中地 點解又要變返以前咁

勁多五毛

建議去財經台屌人用牛牛

你審美眼光出咗事？

點解條女可以長期上熱門
都知佢流出過 但講流出佢唔係唯一一個
到底有咩價值令連登仔咁念念不忘

其實死把黑 派左好多coupon

你有冇試過用apple pencil喺iPad 上面寫字先？

點會無我都有用goodnotes

食藍店影大頭有咩問題

介唔介意post啲字出嚟畀我欣賞下？
唔係玩嘢/串，純粹係想觀摩學習
自己都有用apple pencil，覺得加咗磨砂mon貼都好難寫得啲字好睇

ipad喺屋企 一陣post喺你是但一個舊post

屌你咁我仲反藍店做乜？？

屌聽日我都去飲了

大波靚女食藍店，唔理你哋原唔原諒，反正我唔會怪佢

琴日扮委屈
今日飲starfuck

狗改不了

幾押韻

如果全班都見過其中一位同學嘅全相.....

風向日日轉

屌

咪撚自欺欺人
Cut 走咗就唔係
你冇撚腦？

一句收你皮
樓豬用咩牌子電話

臭雞都值得擺上黎新聞炒作，咪又係收錢任人摸🙄

咁佢仲係咪黃？

原來佢藍架？

其他藍店都算撚數

唔撚幫襯美心，富臨 必撚然架啦

屌你老母 唔撚屌等幾時？

放過人啦屌

vien幾時有講自己黃#:

我唔熟佢我唔知
我一直指哩個行為
明白未？

咁仲好 係藍就可以批鬥

你地喺現實世界夠膽屌先再講

買一杯坐一日夠佢蝕啦

Cls人地飲咩關你春事咩
做好自己咪得囉

嘩個post多厹到

Starbucks 藍得黎仲要比屎水更難飲

+1

呢個世界仲有港豬嘅
唔係非黃即藍

屌你老母 正垃圾

nazi yellow全面進場

BTW 見佢d Notes係咪轉行做Heath Care Assistant

關你撚事，請善用不推文

佢雞嚟

臭雞嚟

人地靚女你理撚得人姐，鍾意點影咪點影囉

咁正咁靚，唔緊要啦
你想飲starbucks咪飲
想喺lab影相咪影
你想點就點啦
最緊要ig update 多啲相比我J

巴打係咪有全套原圖

就黎人地屙個屎都要出post

狗公就係覺得靚女大曬
人地講明lab 唔準影相

大佬 你唔好咁痴線啦

上面bam得

岩 有人屌你既話我幫你護航： 唔好鬥黃啦

EN

兒登仔：咪鬥黃啦

啲字好撚港女

開咗post咁耐終於有圖有真相

有都冇嘢睇 成排骨咁

同情佢俾人流出屈搵sp
但連飲starbucks都唔講得就真係

你都幾撚慘 連自己價值觀都要睇人眉頭眼額跟主流 唔識自己思考

原來starbucks同水一樣咁冇得揀 一定要飲
我地怪錯藍絲了

條狗公尾fing撚到呢

好大隻狗公

我都屌唔到林鄭月娥 係咪唔鬧得

向ou投訴
你老味

擺呢個POST
上淫雞阮小妍IG 會俾佢block

咁點解我去食m記又要比人影大頭

咁都講得出

我有starbucks現金卷人哋比既
唔用又會比佢賺左，但入starbucks好撚羞恥，點睇

咁食m 記既連登仔都藍啦

美心係仇人。無可能支持。

如果係正女連食藍店都即刻爭住護航

知道了😂👌👌👌

明知starbucks唔飲得都仲飲

佢身材真係幾正，但麻麻佢個樣同腳趾

係希望醫護界唔收佢呢啲人，牌都咪撚發畀佢

ou臭行出臭草